日落先Join遊行會唔會好仆街

我好想去遊行
但好驚日頭太熱 我係一曬就暈個種人
抱歉
希望唔會too late to join

唔會，維園仲係滿人

唔會

唔去仲仆街

日落先Join先岩,現在根本唔係遊行係佔領街道,多人到

灣仔入唔入到？

入到

而家收工新界出發